朕係新．中華帝國嘅開國皇帝， 你問朕答

已經報咗警
有咩留返同個官講

皇帝都上連登